蘋果A1: 黃廠長 "F.D.N.O.L" (今日印數15萬份)

今日《蘋果日報》再有頭版全頁廣告，由署名黃廠長刊登。

註：今日印數15萬份，請讀者繼續多多支持！

終於出

都話你會開

要Link

估到啦

push

買左兩盒

希望買到啦

個口罩好撚靚

黃廠:
黃廠 IG:
黃廠 FB:

買埋罩先

㩒錯負評

幾時先有得買！！

康復香港 時代抗疫
呢句野真係好撚肉麻當有趣

喂屌你黃廠 你識做就跟5萬個口罩落去做試用裝啦仆街

強力回力鏢made in HK

8月17日新一輪認購開售
黃廠暫定於8月17日上午10時開售，曾登記資料手足可直接登入網頁認購，未曾登記或想重新輸入新資料手足在開售日前填寫以下「登記表」，便可直接認購。
今次新一輪開售，除現有ASTM-F2100 Level 1級數口罩外，新增更高規格、達ASTM-F2100 Level 2的口罩，PFE/BFE≥ 98%，價錢為$170，規格證書會在未來兩星期內公佈。

開售日期：8月17日上午10時
8月17日認購網址：

登記表連結：

(*登記處理需時一個工作天，請盡早登記; 未曾登記或想重新輸入新資料手足需登記後，才可在開售日直接認購)

#香港製造 #黃廠 #ASTM

而家

Pishhhhh

具體點做...
夾一個獨立包裝係蘋果日報上面??
好重皮
又未必安全
但係可能 仲會比藍/廢老 搶買一份

買咗4盒為咗有盒黃色

屌， 尋日買唔到。

究竟邊區會多啲貨，明明見lihkg 有人post大貨無人買

Push

Push
Push

當然得返幾個鐘一定做唔切啦
我相信我地要求都唔高
普通笠個食肆會比你個種既口罩袋再膠紙封一封都接受到
同埋主要係想睇啲品質 唔一定要親身戴
黃店落廣告之餘都可以諗下贈品呢家野
記得以前太陽報都有玩草唔知乜野就換公仔
搞好啲個黃圈佢好嘛

我朋殺之前買全黃

試過follow樓主
跟住手機成晚係咁震
樓主瘋狂出post

正評

而家好似無得揀色
我都買咗3盒希望中1盒黃

推推

四黃兩黑兩白

日日買

條帶真係好撚易斷，有包係一拉後左上角就甩

唔中黃色

依間啲口罩好薄咁

由黃店做勢撐起係好，但唔長久
總唔能夠一路都冇廣告，日日都黃圈落㗎？

連續幾日買唔到

買

170蚊盒....
搶錢咩
話係黃就賣多一倍...

之前買咗4盒有一盒黃

A

成版都係墨

好靚

搞笑
而家買蘋果一定係為左睇廣告 日日唔同新驚喜
D報導反而前一日已經一早上網睇晒

唔洗訓咩

頭版重課金

真係幾好睇

推 【反守為攻】整合各大缺錢眾籌！ - 分享自 LIHKG 討論區

咁係我地年輕宜班姐，唔係成日上網個班都係要靠紙媒/電視先會接觸到時事，所以蘋果報導質素真係唔好Hea做

但個口罩有少少大
不過照屌

買買買買

唔知quality點同有冇無塵室啲相

唔好預好好啦
好多紙箱 既無座空間

又睇下港豬可以堅持幾耐

推

Pishhhhh
Pishhhhh
Pishhhhh

有無白色 想買比藍絲親戚

之前買咗四盒
黃黑白有齊

買報紙

報好睇，罩好戴